可能好多人唔知乜事，請大家都唔好忘記尋晚都有位旺角嘅手兄比人拉咗！！！

尋晚食完飯經朗豪坊，
警察比唔人係街中心拍片，
親眼見到有位手足淨係因為問咗一句：
條路係咪你地嘅先就比人的咗去一邊，仲㩒埋咗佢之後的上車拉咗。

依件事係完完全全表達到警察無理拉人，警權過大！
憑乜可以因為問一句話拉人？依到未係中國！香港嘅言論自由呢？
大家討論沙田嘅同時，請都唔好忘記佢！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推

推！ 我有片 等多陣

拍到比人拉嗰下

班嘢又睇餸食飯
真係不是東西

救人呀

黑警已經失晒控
佢地依加就係話俾我地聽邊個唔妥我就拉邊個

但好多人都唔知乜事 share

黑警死全家

唔好比佢覺得無人理佢！！

憑咩拉？

我冇野講

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推 警察無理拉人

痴撚線

push

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

班傻仔以為拎個下馬威好醒 不停潑火

點解警察可以無理拉人

可唔可以投訴或者做啲乜

有冇議員/律師跟進

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

駁嘴犯法